機場請人 窮撚入

急；
機場博覽餐飲簡單工；無需熟手；18歲以上；包飯鐘;3月16號反工同事有特別津貼；2小時再加$80車錢；再有转車接送到機場希望大家叫朋友一起反工；
請帶位女（負責酒水）
時段1；1600至2300；
時段2；1700至2300；
時段3；1800至2300；
$75/小時
需要年滿18歲
下星期五出糧
謝謝🙏

Apply 3月16號全部反4至11；5至11；
男仔；洒吧；12至2330
男仔；洒吧；1500至尾有$80車錢
男仔；傅菜；1700至2330
姐姐；傅菜；1700至2330
叔叔：傅菜；1700至2330
WhatsApp聯絡63561768啊康

*轉*呀 大陸閪

定係專阿